請連仔禁止班七仔買isp email既中學雞申請ac？

乜無得限死七仔買既「商用isp a/c」架咩？
咁搞法遲下小學雞慳埋慳埋50蚊又走去買 咁仲成連登？

強烈要求正視 如果唔係一人一post

同意
反對

有一個中學雞反對

7仔賣嘅係邀請碼啊
利申買左2個
一個放左出去,賣成120蚊

總之根本明明可以限制某類email地址登記 連仔唔做野 真係遲早出事

連仔做野唔使你教 你係咪高登打手

唔通要睇住連登好似好登咁沉咩！
要大家同小學雞討論 不了

又多個中學雞